藍絲引導方針

純學術討論
啱啱岑子傑單嘢, 睇LIVE見到大陸大媽屌鳩藍絲大媽收錢死全家.
好明顯兩個唔同組織搵緊食
其實有無可能從呢個方向去促使佢哋開戰?
循呢方向着手"引導", 效果快過攪深藍變中立再變淺黃.
大家討論下.

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會自私地關心自己既衣食住行

文宣方向：
- 放大緊急法既生活影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既經濟行動

- 放大tg既害處，影響飲食

- keep住loop 721同白色恐怖，影響外出